武廢垃撚圾 咁都整唔死Trump 仲要比條廢老攬炒大市

嗰陣講到美國一日死十鳩幾萬人，依家區區一個川普都搞唔掂

大家跟我一齊嗌！屌你老母 特朗普！

條廢老自己中廢炎咪算，係要攬埋大市一齊死

我屌你老母trumptrump

升返啦

希望拜登贏 依條友快撚啲中多次武肺死左佢

支持拜登！

侵侵70幾歲又做過總統 死而無憾啦